有無人返過康宏？

懷疑個friend俾人洗腦
一尾話康宏同其他保險公司唔一樣
仲話我地對保險有偏見

如果有返過or身體有朋友有類似情況
希望可以俾下意見
想救佢出嚟

勿相認

有fd做過
同一般保險公司既洗腦training一樣
之後做層壓式銷售 做唔夠數就踢走你
將保險講成人生必要保障
但冇諗過保費同回報既問題

個fd後尾點 依家仲有冇做？
想知會唔會有方法幫佢走返出嚟
唔想放棄同被放棄

自推

佢搵唔到錢就會思考返
搵到你就唔好阻佢發達

我聽佢講朝朝都要開會 應該就係洗腦
依家佢不斷叫朋友出去傾
話聽下無妨 買唔買係另一回事
佢啱啱返左一個月 未賺到錢就已經有好大開銷
但依然覺得份工啱佢 好快會賺返嚟

有咩咁大開銷？

有fd做緊見佢15k仲要有bonus 個個月去飲酒買野幾開心 ig全部都係公司野教人買保險買外國樓etc

Job Ad唔用自己公司名
Interview先發現係CONVOY
好快叫我去Orientation
之後同我講話公司好好免費提供Training比同事
上晝Training下晝坐入豬肉枱
所謂既免費Training係唔出糧既

完左上晝就走左

特登買左部tab係for返工
另外佢本身都無儲開錢 淨係車費飯錢都要簽卡數
依家搞到要還min pay

發覺好多中同都做緊佢ig都係成日叫人報course 話教人點理財

係..佢仲要返左一個月

做得好
佢洗你腦，仲要唔出糧，淨係呃到啲未工作過嘅畢業生

還緊min pay教人理財

我試過有舊小學同學sell我買投連險 好彩做過資料搜集 如果買左既一大筆錢就GG啦

兩個人嚟不過都係差唔多

佢諗住sell我 我先去揾convoy係咩料 揾出嚟d野全部都係

佢根本係一個agent，sell d 投連險呃人

今晚要出去聽佢9up 保佑我唔會俾佢地洗腦

你唔去放飛機仲好

想睇佢俾人洗腦洗成點 仲有無得救
無就斷捨離

成日話買股票高風險 回報唔穩定
買佢地嗰d就有穩定增長

月供緊勞力士